有無人係無咩朋友？

如題
其實會唔會慣左所以無乜所謂？

會嘅，但都唔建議保持呢個狀況

係有時悶少少囉 都慣囉